大家明白點解港共要做好條西鐵先傾一地兩檢未?

根本就無諗過港豬感受

高鐵先啱

開過啦